# PachaQutec Mayo 2020
## Datos personales
### Nombre: Jorge Wilianders Quispe Guzmán
### Correo: wilianders.uni@gmail.com
### Celular: 997572739
## Contenido

Esta es mi carpeta de trabajos del curso de **"Programación Backend"**; la cual se está trabajando con ***Gitlab***

**Semana 1 Sesión 1**

 - Presentación del curso.
 - Presentación de compañeros ("Conociéndonos un poco").
 - Introducción al Backend.

**Semana 1 Sesión 2**

 - ¿Cuáles son las reglas del curso?
 - Configuración de Visual Studio Code.
 - Creación de archivos .md y .py

**Semana 1 Sesión 3**

 - Introducción al entorno de Git Bash.
 - Comandos de Git Bash:
			|Comando|Función|
			|Git init|Inicia el Working Repository|
			|git add|Agrega carpetas y archivos al stagging área|
			|Git commid|Manda los cambios guardados en el stagging área al local report|

**1ra Hackaton**

 - Repaso de lo aprendido en la semana 1 sesión 3.
 - Enlace del local repo con el remote repo.
 - Primera tarea del Hackaton.

# SOBRE EL APRENDIZAJE
## Encabezados:

Los encabezados se designan comenzando con el símbolo "#", y los respectivos subniveles se asignan con un numero igual de "#"; por ejemplo para el primer subnivel se inicia con "##", para el segundo subnivel "###".

## Edición del texto:

Para poner texto en negrita, se encierra el texto entre **, para poner en cursiva, se coloca un *.

**Nombre:** *Jorge Quispe*

## Listas:

Listas numeradas.

### Ejemplo de Lista numerada:

 1. Azul.
 2. Amarillo.
 3. Verde.
 4. Rojo.

Listas no Numeradas.

### Ejemplo de Lista con viñetas:

 - Azul.
 - Amarillo.
 - Verde.
 - Rojo.

## Creación de enlaces:

Ejemplo de hipervínculo con Frase.

[Este hipervínculo redirige a www.google.com.pe](https://stackedit.io/app#)

Ejemplo de hipervínculo con dirección de la página.

[https://www.google.com.pe/](https://www.google.com.pe/)

## Inserción de imagenes:

**Insertaremos una imagen, que se encuentra en la remote repository del gitlab.**

![Imagen de Logo Netflix](https://gitlab.com/JWilian/pachaqutec/-/raw/master/Semana1Sesion2/logo%20netflix.png)

## Inserción de códigos, sin que se interpreten como tal:

Para ello, el código a escribir, se encierra entre "<" y ">".
Ejemplo:

<public String getIdGrupo () { return idGrupo; }  
public float capacidadDelGrupo () { //Este método usa objetos de otra clase e invoca métodos de otra clase  
if (numeroDepositosGrupo == 2) { return (deposito1.valorCapacidad() + deposito2.valorCapacidad() );  
} else { return (deposito1.valorCapacidad() + deposito2.valorCapacidad()+ deposito3.valorCapacidad() ); }  
//Si el grupo se ha creado con un número de depósitos distinto de 2 o 3 saltará un error en tiempo de ejecución  
} //Cierre del método  
} //Cierre de la clase>

## INSERCIÓN DE TABLAS:

|Valores| Marca de Clase |Frec. Absoluta|Frec. Acumulada|
|--|--|--|--|
|[0-2]| 1 |	2 | 2 |
|[3-5]|	3 |	3 | 5 |
|[6-8]|	5 |	1 | 6 |
||8-10|	7 |	4 | 10 |

_____________
==== FIN ====
_____________